開賽前買左利3：2，有無機會？

好唔想利記出局
無諗過我利咁勁

利阿利

訓身左